點樣還grant loan比較抵？

如題 拖長黎還抵d定盡快還哂佢抵d? 大家係點還？

同學仔☺️係度嗎?

有咁長還咁長

唔還最抵

拎曬去炒option 炒牛熊

發左達之後先還就最抵

憑自己實力借做乜要還？

拖到最長

我拖夠最長30年還
每月還900左右

有得分30年還？唔係最長得15年？

行政費同利息會唔會好貴

自己上sfo個網用calculator 試咪得lol

拎去ALL IN利物浦歐聯主場大炒皇馬
到時財務自由點還都得

走數移民

認真答，上年利息1%，你覺得舊錢放自己度有多過1%年利率，就應該還足30年。
如果你冇投資計畫放起滙豐，就早D還曬佢

失業借政府8萬去還

有冇人知唔還會點

tvb魔術師唔還 比律政司追數